美孚站轉車通道分隔欄杆拆哂

點解會拆哂？

好似一段時間

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

畀張相嚟睇好喎...

其實真係有啲多餘 , 會阻到外圍啲人行去舖頭買野

5g

肯定無一段時間